Сокращатель ссылок с логированием и возможностью просмотра логов через админку

Workflow User:
 - нажатие кнопки передает значение строки в ресивер
 - ресивер проверяет строку на валидность, передаёт шортеру
 - шортер производит сокращение ссылки, передаёт полную ссылку и короткую в канал ссылок и короткую в апдейтер
  - апдейтер производит перерисовку строки на короткую ссылку, перерисовку кнопки на "Копировать"
 - канал ссылок слушается архивером, который записывает в БД время-дату исходную ссылку-сокращенную ссылку
##
Workflow server:
 - получив запрос с датам из админской панели ресивер производит проверку на валидность и передает запрос архиверу
 - архивер делает запрос в бд и выдает даные апдейтеру
 - апдейтер перерисовывает админку, внеся полученные данные
##
Workflow web-server:
 - листенер получает адрес после вида domain.com/shortlink производит конвертацию через архивер и отдаёт полную ссылку
